% !TEX root = Main.tex

\null\vspace{\stretch{1}}
\begin{flushright}
Mojoj majci, za trud, posve\'{c}enost i energiju koju si ulo\v{z}ila za moj odgoj. Tek kad vidim Anteja naslu\'{c}ujem razmjere tog truda.
\break

Mom ocu, na mirno\'{c}u, humor i vodstvo. Zbog tebe sam ovo \v{s}to jesam.
\break

Mojoj supruzi, za podr\v{s}ku koji si mi pru\v{z}ila i sve one ve\v{c}eri koje sam propustio.
\break

Teti Mariji, za onaj vatrogasni kamion\v{c}i\'{c} \v{s}to sam ga razbio. Tada se upalio plamen znati\v{z}elje koji jo\v{s} uvijek gori u meni.
\end{flushright}
\vspace{\stretch{2}}\null